[小遊戲] 只Show 放大一部份，估物件

遊戲規則:
1. 由淺入深
2. 有人估中就會出第二題

一共有5題

先嚟一題淺淺地個熱下身

日式滑蛋豬？

差唔多啦，依條好易

蝦？

no

係豬，但冇蛋

Tempura?

唔係

蒜蓉包

我都係咁話

Good try but not that

其實已經有人估到有豬

咖哩炸豬排飯？

差少少，睇色都唔似咖哩啦

又係姐姐玉腿

芝士焗豬

Yeah

不過其實無論係芝士定係豬，都係素食嚟

第二題

珍珠奶茶？定紅豆冰？

Nice try 但唔係

甜品？

燈膽？

唔係呀，但幾有創意

生蠔

都唔係

紅豆榚?

蟹？

唔係，但欣賞你思路

好啦佢真係生物嚟

螞蟻

大眼雞 輕鬆。。。。。秒

Sorry 佢個眼好細

水母

開始有人諗啲唔食得嘅野

以為叮噹

磷蝦仔

樓主老母

青蛙

蟹

鱔

魔鬼魚

樓上都唔啱

倉鼠

依個差得比較遠

蠔定唔知蟹

俾多少少大家睇

都唔係呀

兔仔屙屎

甲殼類

蒼蠅

豬耳

冇殼呀

欣賞你幾有創意

近啦近啦

依個冇咁乞人憎

蚊

蝨

蚊仲乞人憎過蒼蠅

蟎

好似幾好食 呢間邊度嚟

海港城green common

係咩嚟

貼返全相啦
因為我準備瞓

我唔開估，等巴絲嚟講

屌你老母咩

絲打咩事

蜘蛛嚟

狼蛛

影實物？

係放大咗80倍嘅顯微鏡相

實物好細

明明仲衰過烏蠅

起碼會幫你食下蚊

兩mm咁大食唔食到蚊

未得住

等佢快高長大，織到網先得

藍？

連登幼稚園

打手味濃

post 食物 估中焗豬又話其實係素食 咁點估？
之後又有個媒問間野喺邊
開估原來藍店黎

打手死全家

估下邊個嚟

徐錦江

港英旗

微生物

屌你鬼知係咩呀

知唔知咩係物件

屌咩 又話物件 點知係放大完80倍再crop一忽仔出嚟 下次不如放粒原子出嚟呀

食藍店仲咁開心出post

擺撚明打手嚟啦
請埋啲咁on9 pr 就算唔係藍店都收得皮

屌你啦 有陰影

藍店嚟嘅屌你老味

快撚啲死

Agger 睇落邊忽好食

食藍店仲出post

屌你老母又食藍店又食素 樓主唔死都無用

其實點解話藍
間野個老細自己facebook其實post咗過幾篇野證明唔係藍

但會喺TVB落廣告

係wo
不過其實呢d真係好難定

負評，上一頁

思覺老師

李斯

屌你老母

屌你老母點解我認得出

屌。點撚樣估呀ON9

你照死全家啦 食藍店仲串撚柒柒

邊間

大波驊

夠薑嚟挑機

少林足球

邊個嚟

多啦a夢

全中

正皮你

我一眼就認得
代表啲乜

有龕位未丫

藍店就收皮啦

見依間都冇表過態

真心唔知佢係藍店

話撚咗唔係打手囉屌你

第三題